# Andrologger

Vous avez récemment reçu le sample d'un keylogger qui sévit depuis un serveur de votre réseau interne, reprenez le contrôle de celui-ci en l'attaquant.

<u>**Fichiers&nbsp;:**</u> [app-release.apk](files/app-release.apk) - md5sum: ae2914751c7b52a94deff89d9a86dc84
